［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（92）

好耐冇開過post

[重大危機] 阿姐叫我幫手vlookup

gg

你又知
我係位到撚緊魚, 撚到訓著左幾分鐘

仲係好多人 F5 緊 ?

裝左cam

有冇女同事 ?

今晚飯局要變12點鳥 OT啦
我放工先
聽日要返工

剩係影A巴 已經扯扯地

已閱召喚

甜睡A巴男神~

想睇

真係好眼訓, 尋晚打D3打到4點先訓

又look唔到啦哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好想metA巴臉珠登

咁博呀清

快啲打電話問功課喇~

飯兒電話幾多號

我又要

認真 ?

打一陣就4點啦
死靈幾好玩

如果我話認真你係咪真係會貼出黎

一百萬既題目
你仲有向網友發問 問同事 同50-50

你地

我黎搣你喇

詢眾要求~

我唔記得左我steam account 又要買過隻D3

有冇 game 我地可以一齊 online 打 ?

咁快又新post

你想玩咩

D3用battlenet架喎, 邊有steam

係啵屌 我走去裝steam steam係csgo？

唔好 racing

我咩game都屌

Minecraft 起屋我都同你屌

我無打 pc game 好耐, 唔知有咩玩~

尋日個尖叫男果隻 ?

係

cap 圖上黎喇~

係掛無玩CS

有冇人忍受唔到whatsapp右上角有未讀訊息

果隻又無咩性趣 , 太 pixel

我有啲特登唔讀

staff list冇得貼

忍受唔到, 寧願無人搵我

我一定要完全冇紅點 所以成日秒回

我就快忍唔到手 成200個

我line都400 幾啦，將佢放係一頁我唔會去既桌面

rice.bowl.lihkg@gmail.com

肥妹仔fm in我 佢著條半透視既短裙 我係咁認唔住望佢對腳

肥妹仔都好望

In撚完3份 3份都叫我返屋企

有食唔食

點解擺我上連登講

好撚正wow佢對腳 佢唔敢正面望我，係咪鐘意左我

我之前line太多gp 禁極都禁唔哂 我成個line del鬼左

london bridge is falling down

姆兒 你真正好正 可唔可以奶你對腳同你腳板

肥妹仔對腳咪象腿囉
佢唔係唔敢正面望你
佢係唔想望你呀

嗚呀

懶得望, 應該都係唔請多~

唉屌 返屋企訓 失業大軍

入錯post 梳

in 晒拿 ?

我應該入搵工搵到好迷茫個post

擺明燈你丫而家~

唔洗呀 入黎咪岩 黎一分鐘到做 唔係失業大軍

Ya 好撚攰 好似speech 咁，不停咁repeat鳩吹同一堆野

Btw 過海d女真係高汁d

毒撚出城

邊個區？

咁幾時開始返地盤呀 ?

中環

Next next mon

我收好貴 1000日

中環囡囡個個都full gear 上陣。今日仲要happy friday. 要去lkf

返過中環, 不過好似銅鑼灣正啲~

一揀false就n/a係咩玩法

你係一分鐘眼中你要值1000日先得架

無 background 好難答

我已經簡化到淨返兩張sheet
一張得一行中文名 一張一行中文名+staff number
叫佢跟中文名填返staff number
兩邊都clear all format

都N/A you have why play me

false 即係唔要 near answer , 要 exact answer
table lookup 唔到個 value 出 N/A

我明啦 數字唔可以放文字行前面
屌佢老味

終於收工

你那眼神有幾秒像愛情

我都差唔多

有無人有web game推介 坐左成日無野做好悶

咁早？

我係公司焗咗成日桑拿

放5點

翻會所，翻6點幾

等收工

返工打 web game

巴打返倉呀 ?

會所無冷氣

翻會所，公司無冷氣，keep 住30度

以前intern時玩restaurant city, 開4個broswer玩

一里通馬國明 明白了計算可變簡單

google ie firefox 仲有個大陸既獵豹

以前放工用公司 network 打 aoe , 6,7 個同事一齊打

請食飯

放工返屋企啦

無同事呀

btw 真係唔識打AOE 學極都唔識

果時 internet 仲未咁快, 係公司 network 打超爽~

都係係咁生人起樓起兵咋啵~

咪係 放工唔返屋企媽媽擔心嫁嘛

玩已閱個隻lol
咩刀劍

會唔會係公司扯住扯住架 ?

爸b

plan下行程先。

比人綁住

去邊？

excel真係我一生的痛

暹粒

而家好撚驚返工 點算 等到辭工仲有兩星期

仆街喇經理見到我玩手機

驚咩 ?

[諾貝爾數學獎] 咁點解有時d cell要$左佢
$A1, A$1同$A$1 有咩分別

聽日唔洗翻工啦你

問佢一唔一齊玩~

聽日真係放假喎

屌，今次食得屎，molamola

我聽日都唔洗

好似係鎖住佢
但點解要咁呢 我就唔記得左啦

蝕左一日呀

等個report係電腦度load

我翻輪班

好唔中意份工 直頭唔想返

下。。。會所冇冷氣正垃圾

聽日DUCK我要返工?

如果唔鎖住, 更改時會自動幫你改埋

淨係識睇呢d

係呀，服務性行業係咁

係 出面仲涼過會所，仲要又焗
不如一槍打死我

我返半日 明明冇野做 都要返

咩行頭？

酒店狗 汪汪

5天工作

我以前份工都係

翻shit好撚辛苦

輪班有輪班好既

$A1 -->固定A欄
$A$1 -->固定A欄且固定第一列
A$1 -->固定第一列

(玩命) 有無絲打今晚唱K

個心剩係想唱K？

又係食女 post 呀 ?

乜都辛苦 我而家份工真係好西，好唔舒服

還可以啦，有時追下更咁無咩既

可以放平日？

巴打講下咩事

係，雖然我5天工作，但我工時長

係阿，自己編更 爽

工時長都無咩，我！無！冷！氣！

平時只放星期六日

冇冷氣又真係慘啲嘅

頂你 放星期六日仲唔夠

咁我填完交左就算果d係咪唔使鎖

講多小小

呢首好虐心

有時諗你地要一次過踩5日，而我翻2至3日又放，都幾好

心靈上得到安慰 自欺欺人

唔夠想每日都放

唔洗喇~ 到下次改果個搞咪得囉~

我又熱又燥，個客又投訴
你估我唔想整翻部冷氣咩

係架，返5日先可以休息

咁樣會開心D

再嘈 我再投訴

點解唔整？

點解excel要整到咁複雜

成班都覺1999

好快會厭 俾你每個月拎返依家份人工 我驚頂唔到半個月

狗衝先

條友業都未畢 不了

你點G佢業都未畢

份工完全唔夾我，加上同事全部係女人黎，

搵數學私補 補中四中五數

咁我幫你頂個位

鎖住佢主要在於你拉落下一格想點做
例如你formula係 =sum(A1:A10)
你拉過右邊一格就會變左 =sum(B1:B10)
如果你係set =sum($A1:A10), 拉過右邊就會變左 =sum($A1:B10)

越多用途嘅野就越複雜~

全部美極~

好撚攰 見幾份工姐，都攰撚到咁 朱千雪除灑衫係我面前，我都冇力屌

屌 唔9搵工

做地盤練大隻

咁係你冇用姐
唔關見工事

chok 住個樣 in 係好辛苦好攰架~ 去揼骨喇~

我明白個道理但唔會識用

agger 啊 家姐

（有圖）覺唔覺得著涼鞋又著襪好柒

我唔覺得靚仔著會變型
最憎涼鞋

幾時又多左件 爸b

d人著得好睇其實係因為佢個樣好撚好睇

小朋友 不了
btw我有諗過約大家唱個靚k
但咁多淆底獸

相認

妖我以為一分鐘

同你合唱情歌

見工都話攰
仲話一個月番26日地盤

丫呀呀~~~寄相思風雨中~~~

屌，而家呢d天氣落黎同我落石屎，熱到飛天

都唔知係咪幻想老姆講夾老二打丁搞到咁攰

我仲問親愛既於b去左邊 追post唔見你

明明全日都係度

真係好攰

牙牙牙～寄癡心豐乳中

我安息先 8

點做地盤呀清

渣ga?

邊個 ?! 邊個夾老二 ????

好辛苦 你即管黎做 長期有人走

唔認~

請咩位 請唔請經理

柒頭皮糖兒

咩年代

youtube 教 excel ~

條友舊post約絲打唱K
新post話有巴打話陪佢唱就話怕醜

女~~~ 有冇睇跳蛛呀~

我黎唱abc

偏心
認有j ge女都唔認仔

一唱兩嘴三抽水

一摸兩脫三扑野

有呀!!!!!!!琴晚睇左

簡單說你知 ?

無玩過 ?

冇呀 第一次睇

小學時玩呢啲~

細個跟爺爺落樓睇過 好多人玩 我驚

紅磡簡直係香港的美食天堂

得兩三間真·美食

爺爺有冇帶你睇鬥蜶 ?

我覺得荃灣先係冇得輸
紅磡真係吹大咗喇
咩紅冰個d 普通貨色

返來

手震

美味佳 新川 同三河屋真係 請我都唔去

呢個我阿爺帶我去睇過

係咪成隻甲由咁 彈下彈下個種

係呀~ 仲曉叫~

係....手腳都震 [membe[/member]

小心個腎

呢隻野 爬過上身 嚇到喊

紅磡最好食係雲貴川 唔係咩三河屋 美味佳

難食到仆街都比人吹奏
請屌埋我個份

啲聲好好聽喎

以前住樓上
但個湯底真係好油
依加搬咗去個頭附近有間叫 鮮粉人家 都幾好

童年陰影 sor~

搞到我好肚餓

上次同fd子食紅磡秦國菜
貴而不好食

啲牙好大隻

個頭差唔多去到土瓜灣架啦啵

打魚唔驚喇掛~

土瓜灣係咪好多好野食 ?

我諗我知你講邊間

真係有幾個秦婆講秦文果間

唔算啦
但性價比高同有驚喜lol
我覺得加太賀唔錯
以中價和食黎講
崇潔街個度d野大部分都算係咁

未聽過
隻蜶最後拎左去餵雀

花之戀?

真係好撚難食
又唔算特別平

土瓜灣緊係 雲貴川

荃灣 土瓜灣 紅磡都是雲貴川

放假未

由加太賀送出 花之戀壽司禮券總值 X十萬

俾左個post紅磡fd子睇都 咁樣

屌你

好多都狗也不屌呀

其實時新都麻麻地

以前唔差 依家都係狗也不屌

agger
態度又差
又貴
食mos burger 同佢個價差唔多

雲貴川是咪全香港都有分店果間

食過兩三次 食完肚痛

佢地之間我都唔識分
荃灣個間話無分店
但我去紅磡個間食 有陣會見到荃灣班呀姐係到
去土瓜灣食 又會見到紅磡既人

會唔會係你M 痛 ?

就放工~ 又一星期~ 又一個月~

時新拎去餵懷仔就岩 又污糟 又貴 又串
D野唔係人食

男人點樣M痛
不過我腸胃不嬲都係咁

呢樣你就要問一分鐘啦

雲貴/桂 香/川 系列究竟點分

其實係散熱問題，搞到好焗，所以整唔到，太陽成日曬到部制冷機
有無工程部巴打有解決方法

原來屋企樓下就有雲桂香, 不過未食過~

雲桂香 雲貴川

見咩工種？

雲桂香好食喎

兩間都好食

得3間咋嘛?

有冇大西北美食推薦

三哥蕃茄湯 世界第一

黃底藍字招牌
呢間個湯最似樣

食過越北未 ?

旺角好似有間

雲貴川 先係高汁個間
其他好似都係翻版

紅磡果間秦國野真係呃錢晒鳩氣

過條橋去深圳食
中港融合
我愛

食過 唔覺好食 服務差 最仆街俾我見到甲由

仲有5分鐘咋

有冇飲酒巴絲
其實插住支酒係杯沙冰度會好飲d咩

你講呢種？
食泡囝野飲過

d後生女見到會出曬水

一開閘啊
糖兒就已經即刻跑出2個身位喇

係呢d啊 好飲d架咩

一起步嘅時候呀!
劍叔應聲彈出呀!

有個菠蘿酒係挑哂D肉 跟住用個殻裝沙冰酒 另一隻碟放菠蘿 飲完杯野會食唔到野

收工

唔係隻隻好飲 有D藥水味

睇你唔出咁易灰鳩皮喎

死左表妹點算

哇...正喎⋯⋯你張圖

pepe都有萌化

又係wow 我要保護佢一生一世

克兒有冇佢咁萌？

太易解決了個問題

有 佢係我隔離

咁先係 我地只揀精英 不揀豬扒

你劉定堅呀？

唉屌 份工幾好 人又幾好 又有升職機會
但日日返工 好似冇咗自己咁
日日收工總係覺得有啲空虛
覺得人唔應該係咁
你地做左咁多年野 明唔明我講咩
係咪正常
我先全職左兩個幾三個月

堅呀 2年前心臟衰竭過

尖東好多狗，雜種今晚過黎？

我明啊
我仲短過你
ft咗啱啱1個月

放工就瞓 瞓醒又翻工
個人又殘又頹 又肥又腫

陳子聰早前因為腸胃出現問題而入院接受治療，住院期間除了眾多好友探望及慰問外，最重要是得到太太何超儀每日不辭勞苦到醫院，無微不至的照顧。陳子聰終於病情好轉，上星期六已秘密出院，但畢竟大病一場，所以他整個人也消瘦不少，頭髮亦見稀疏。

■陳子聰獲老婆何超儀悉心照顧。資料圖片
■陳子聰獲老婆何超儀悉心照顧。資料圖片
本報昨日聯絡超儀，問到子聰出院後的狀況，她透過發言人回覆：「唔回應啦！多謝關心。」據知陳子聰完成了切除腸臟某部份組識的手術，術後進展相當樂觀，因狀況理想關係，超儀亦可安心復工。而超儀為令老公盡快康復，每月豪花200萬，除了租住頂層單位，又請私家看護24小時全天候照顧。
採訪：陳以晴

瘦到咁

搵返條仔會好d好似係

終於放工

因為太少時間做自己野

似cancer

見到個五十路大媽著tee 加短褲，
心口寫住seduce ,好撚正

人地一早有

大師，今日個天好靚喎

有冇都一樣架姐 係未麻目

快d離開尖沙咀先

半晝冇上黎又新post

仲有20分鐘呀

我諗係民族黨搞習會

今日好難捱
第一次接外國單好多野唔識, 但大腦細只係係度怨點解咁麻煩
好彩最後佢地星期一會自己搞返

要老細親自落手，好似唔係咁好

3:05個個係咪陳子聰 好撚型

因為我煩緊d速遞文件個陣
兩個腦細係郵局做緊野 順便問左郵局做法，
所以佢地話不如到時佢地去返郵局搞
我有提議過我整架

唔識欣賞

今朝影左

其實唔明咁辛苦爲咩
好似爲個on9大佬養女而努力咁
好撚壓抑好辛苦

條仔又係好勞氣
成日on99咁 佢有目標但唔會努力去做
就係好鐘意佢 想佢努力啲 佢就日日條條fing

sor lor 咁我冇野做先條條fing丫麻

Wadiu 好撚灰

唔緊要喇 鬼叫我愛你咩

壓抑壓力大搵男友執返劑冇事

有興趣可以follow我ig

做仔唔係就要條條fing 咩

Ig id?

好撚亂呀

點解D人唔見哂?

[純呻mode]

um....講jc, 另一半咁樣我會覺得好辛苦，同自己一個有乜分別

佢唔想行呢個所謂人生係唔知有幾人比佢慘幾多

sor lor 不過我冇藍tick你啵

對唔住

心涼

做太子爺好撚慘架

九成大陸人黎

咁不了 大角妹

我都想做太子爺 佢就好

唉，而家20 幾歲真係唔可以再用慢慢黎呢3個字

到左2字頭 小妹都未拍過拖

小妹都冇男朋友

放工方加

咁岩啦，出黎食下飯識下其他人 你個行真係圈子窄d

好男人係到

我要求都唔係好高姐
月入求求奇奇50K
樣普普通通就得啦 是但木村啦
唔要求佢十項全能
但至少都九項

啊哈?

好窄咩

你邊使小妹

雖然係有唔同部門，但會唔會合作

老姆

點解淨係關心一分鐘
冇人關心小妹
小妹都冇男友

得我係小妹

你們是在擔心什麼

做乜鳩

今日已經見到男神

who

三個都係

繼續吹

老G 老糖 懂不懂規矩

重有老劍

有人找小妹？

老劍好型

劍仔可以pass

爸b安心啦

A仔

介紹劍仔比一妹

我咁嫩口唔岩你地

下，佢係我師弟喎

你唔好扮候生喎

你咁貼我仲以為A仔俾你起左底

i mean我睇完你呢個貼圖，係我ig揾，我一直都已經follow左佢 姐係我應該真係識a仔

咪係 利申我係未成年少女

好似參加咗同一個比賽

睇自介就知唔是A仔啦

唔通呢個ig係你自己

好心今日尖咀戒嚴啦

你唔係仲未走呀 ?

影衰香港

牙牙牙 寄相思豐乳中

咩年代呀究竟你地

其實呢初初開呢個post個叫師妹既人去左邊

【令人髮指●不斷更新】虐B女躁男 47歲生父落網

痴撚線，個老母仲要拍片， 即刻抱個女走啦，係咪on9嫁

窮hi真係咪撚生仔害人

更老既歌我都識

個個唔係個女既老母 個個係個老豆既女朋友

佢8x post有返過黎

變左師太

一分鐘（廢老）

痴心遇冷風

要挑我?

不知道在那天邊何會有盡頭~~~

只知道逝去光陰一去冇回頭～～～～～

青春請你歸來 再伴我一會~

我投降輸一半

個post咩事
相思風雨中我細個時會點嚟唱

認真，我無ig account

廢老冇ig

個構圖又真係幾公廁

大家都係同一個位影出去呀

我愛你 嘿嘿 變返小朋友

慶祝回歸

做音響個陣 日日聽 連粵曲都聽

多謝G持

煮下野食先

糖糖同你有common fd

唔係啦 佢仲讀緊書
同佢一齊做過project

iphone仔就結婚

佢帶戒指扮哂野嫁咋

有車揸

養得起車

返工

死廢青 抵你一世打牛工

我都係。。。

又話番5日既

痴線

我有自己接下野做

努力工作我欣賞

又黎一年一度親戚答問環節

想遲咗星期六既part time

日日返工好辛苦 想返屋企訓下教 最近真係好唔開心
好似好壓抑咁 可能又係因為一月一度就嚟M 所以日鳩日都好厭世

Pt請兩日假啦
日日返真係好攰

唔係過年咩？

垃圾

今日拜山

叻

決定咗辭職
雖然得返正職會窮

渣

於b拍拖未呀 幾時結婚呀 做野喇？

讀完書未呀 係邊度返工呀 做咩呀
最後一定加返返句
幾好呀

公式呢架啦呢啲

於b搵幾錢一個月呀 過唔過2萬呀

返緊啦，今日又做到六半

同埋阿哥一齊受死

早晨

邁向last day 兩星期多 happy

請下假冷靜下先囉。。。pt請假應該好易

今晚活擊開播呀 等左成半年幾 尖叫ing...

又係咩重口味文藝片呀

活擊 刀劍亂舞 7月新番

咩刀咩劍

睇馬好過

好撚熱出面

無錢賭

少少本贏大錢先係真諦

我都係咁話，支持個劍爺個fb

廢老而家先起身~

咁拿熱去拜山

儲經驗
叻仔自己揸車~
利申: 無車牌~

鼠~~ 已回港 ?

咩節要去拜山

港殤
去拜已逝的香港

點睇果啲都唔似係錢

d廢老上到車都唔知自己想去邊，企係個門口成分鐘

講得幾好

考個車牌好易
但新牌要掛一年p煩
掛果時有咩事好多時會比人當水魚

已溶

諗起之前俾人撞屎忽
佢同我講唔好報警 留電話 身份證俾我
聽日賠錢俾我 雖然佢條裙幾短
但係一分鐘同佢傾完賠幾多之後已經去左警局備案

屌仲俾人問中幾
好事定唔好事

請問whatsapp 飛行mode睇msgs呢招用係group work唔work??

公司group好煩

智商問題姐 你智商唔似出黎做野

好事
好過啲人以為我係老母條仔 老豆細佬

web 睇 唔禁公司group

得呀 你記得kill apps就得

我想睇啲msgs,但係又唔想俾老細知我睇左

笑死
老母條仔都講得出口

最撚仆街係班中女係公司group傾化妝品旅行

童顔呀

正喎⋯⋯

[歡迎屌插] 學生哥想借10萬還賭債...

垃圾仔

D同事話我有稚氣....

幼稚

淨係買過$10六合彩

好似初中女同學呀你
睇唔出做緊野

賭到唔識收手 借10萬俾佢 佢隨時走左去 搵鬼借

但真係問到好煩
年年問一次

唔賭錢...慳慳地一年都儲5萬

好想識你....童顏

如果唔係假膠
真係白撚痴
我都是賭仔
但rule no.1一定係要唔影響生活

咁你咪同佢講 哇 姑媽 無見一排 又問
小心腦退化呀

咁串

其實20仲係童顏好似有D正常

拿 唔係串 係出自真心既問候

但佢又真係乞到

岩呀屌！！！
有閒錢先玩 身家就免啦
我等錢洗都唔約麻將啦

小賭算啦

唔係成熟樣囉

想我俾人打咩

話屋企人有事呃我十萬拎去賭 我諗我都會俾人呃得心甘命抵 至少 我既出發點係幫人 如果話要還賭債 好遺憾 親戚都唔會係我身上拎到一毫

同表妹去長周...

佢有女朋友點解會同表妹去

因為佢搞亂左爛袋同老G

成日撈亂我

mute左佢

咦，比公司條hotline佢先

買炭有咩要注意

表妹就是佢條女
胡楓年代個d ,寶珠表妹

邊個要追表妹
媽...好亂呀

gtr

暗瘡肥婆小心 最近多左好多跟蹤狂

我會小心啦

我唔燒炭架

燒野食唔洗炭咩

我都無表妹

唔係燒野食囉 入去行下咋

跟蹤狂表示跟都唔跟你

小妹好驚俾人跟 陣間跟入屋到時格劍

你有劍咩
小妹

好事黎 起馬唔洗比人覺得似中年阿叔

真係似呀

其實好多人都咁講，唔止你一個，有個女仔frd話我阿伯feel

我個樣太童顏

落雨。。。蒸哂氣上黎

有個大波妹做乘客

小妹knife系童顏

我哥慢性自殺緊 我可以點幫佢？

你被寫在我的歌裡面唱呀
我們被寫在彼此心裡愛呀

自己服毒冇人阻到

有料做老闆先得架 佢估真係咁易做
日日unun腳 諗到咩就叫到人地做咩

唔識做老細唔好害人

呢樣真 害死人

你好大感觸啦

求工

食條大洋腸先

tg me

吓 囉 吖 牙

岩岩落樓下射左30球波之後落雨 跟住快行左33層樓梯，行到中段樓層2腳發定冇力 btw, 最後行灑，出左勁多汗

真男人

其實每次搵到工都擔心自己做唔長
希望星期一唔好遇到D要求多多嘅老屎忽
ps. 非冒犯 但上一份pt遇到個位仲煩過女人

【呃人嘅！】3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

放心 有問題同我講 我會處理

淨係聽聲都扯其 btw 點download

返工好唔開心 抖多日又要回歸地獄

我會叫你辭職

btw 其實香港hr界係咪有張黑名單紀錄邊D人請唔過/永不錄用?

無計 呢期個人好負面好自卑，希望做下運動改善下

有冇我唔敢講
但係俾你做老細 你會唔會再聘用一個做做下野走左去既員工/甩更

我都想 不過都捱左半年 而家走就蝕左份bonus

介唔介意我問你做咩行業
大量薪金

仲未放工

大師 打不死

採購
12k到啦 做左兩年好想走

你諗諗 如果我係做得唔開心 我見過係有人出完bonus貼錢走

班呀姨真係好撚煩 又教我做人
屌你老母 你個仔低我成10K 你有咩資格去教訓我 大學生 我朝9晚5 你個仔big4好撚勁？

係屋企唔通我仲要擺起個款 我做下小朋友又唔得
我做野手法>你班垃圾仔俾人當狗

不如返房啦⋯⋯
坐係到又聽說話 又睇人口面

我其實見到有份工幾有興趣 如果deal到人工高過而家40%應該會走

著件衫都屌一餐架啦 話成個飛仔咁 個頭又亂

去完做gym

有冇講出聲

講出聲 又話我冇禮貌 費事講野 由佢

你咪話，做到partner先再同我講

會計呢行競爭好大，你一日未有牌都唔好咁口響。重有，唔好以為自己local三大出黎入big 4就係威，年中唔小有好多外國回流，甚至有auntie, uncle照既入去做但人地都未必係acct底 所以 大家生acct出黎入big4 doesnt mean anything 你auntie不如都係見多d世面先再講

有人話介紹入都俾我拒絕左仲係到打丁

會計無牌同Clerk有咩分別

仲要 r 下個屎忽

睇住個心呀

搞完人老婆就想走？

飯兄出現了

做咩呀？等緊我開枱呀？

我行路慢又俾人鬧啦爸b

可以返啅既

我想呻下少少工作既野，而家返工比個八婆針對，有好多人怕左佢又幫埋佢搞事
而家返工完全比人當空氣，有時有新同事入來 淨係skip左我地條team唔介紹
之前報稅 張報稅表比人就咁放左係reception... 好彩有同事見到比返我

上司賤呢 就冇得講 火爆辭職

生死有命

唔係上司 另一條team的 其實兩條team算係敵對 我上司幫我地但老細唔幫
我連見完工 入職前都收過騷擾電話叫我唔好要offer

生死有命 同玩命係唔同
明知自己個心負荷唔到 仲去博 叫玩命

應該帽事既 做下運動姐

吼佢

我上司保我地架， 之前有幾次有人想卸隻鑊比我同另一個同事 都係佢幫手搞掂

譚仔個過橋 三個人先食得哂

加白肉，一個人搞掂

渣嫁

我仲妹緊碗仔既第二碗

我當年一個人食到一碗

諗住落街買個譚仔又落狗屎

一放煙花.....屋企聽到煙花聲
應該係...唔會行雷呀

未得閒睇 等埋反斗車王一齊睇

放煙花落雨 連個天都為香港哭泣

小學雞

係狗屎天橋避緊雨

吹呀

放緊啦?

我都想睇

有無人係單身/選擇單身?
ps. 我中四個陣已經決定單身一世

點解追完post都唔見有人唱歌嘅

有啵 家姐

諗緊點樣down落黎j 淨係聽聲都扯其

好撚嘈呀 D煙花聲

點解呀

窮

屌 又大雨返

咁我唔拍拖了 我結婚算

+1
仲有樣一般

聽講你成兩米啵清

1.78M

同埋買樓又係低能
2047地契問題一日未解決 買樓=on9

Agger
租好過 反正冇仔女要留

如果克神唱埋呢首就好

冇特登揀咁點計

其他

俾人叫唔好眼角咁高又點計

俾人叫我騎牛揾馬又點計

俾人叫你做水泡又點計

供一世又唔知為乜
一陣大亞灣核爆又全港PK
除非你個層樓有防到核輻射

同人夾租算啦
我係廢青

我出租算

so old school

老你幾年姐

租俾我okay?

免費租 做保姆睇住我ok？

幫你捉甲由

好體貼

3哥茄湯真係冇得輸

租比我ok?

呢樣真 頭先食完

ok 三個一齊住 有gym room 岩U

真係有？？

無記錯會所有gym room 有泳池 不過我兩樣都唔用

全開聲仲得了

今日俾人呃出去遊行果班連登仔同海富雞聚好唔同款

應該個個大陸仔咁既樣

笑撚死

都係無個睇得上眼 同小妹差太遠

個個大陸仔咁款

有冇影相？

泳池

隊酒

46%

同fd食完飯。。。佢都笑今日同我一齊做gym係等於零

gym room ok wor, 巴打可唔可以帶我入場玩

係絲打 我要睇一睇 有D會所收費

帶埋我去玩
有冇得篤波

打羽毛球都岩

gym room游水篤波我都岩喎

好呀好呀絲打，但邊區

篤波好好玩
雖然我亂咁黎

篤到就理鬼佢

篤波我就真係唔知啵 好小響個會所出現

我只識篤波

有冇得用間尺架

黃埔

Yahoo桌球

劍叔去開邊篤

有冇人記得汀九附近個高爾夫球場

屋企嗰頭

我去開金G篤

岩呀 女仔篤到個波就好開心

男仔篤到個波唔開心架咩 ?

出面好熱

入左就好開心

諗起聽日又要返朝早6點幾就想死

我想問會所住户都要book
我個邊會所好撚多蝗

好撚正

要架，我地啲場好搶手
開場1分鐘就無曬
我最憎啲蝗

我都係咁樣話 痴撚線 我一落樓 D蝗大大聲係到講野 嘈撚到西咁 出去玩仲靜過係會所玩

會所除左運動系列仲有咩設施

唔開心

有消息指，近日多個社團已接到「order」，稱言「唔畀反中人士嘅嘢出到街」，以達至「維穩」效果。其中一名被捕的光頭男，據悉為和勝和太上皇囝囝頭馬，綽號「日本仔」

兒童嬉戲室 宴會

典解牙(=ﾟωﾟ)ﾉ

點解

五港梨G

太上皇叫囝囝

變返單身

愛國人士叫日本仔

好喎，我放工黎都好近

第幾次 ?

有咩所謂姐 我不知幾開心

因爲我一直都單身呀

鬥快到 你幾點放工

有咩奬先 ?

同時放工 快過我到 我地同居一個月

spy

唔記得 HOHO 係巴定絲添

我正式宣布 糖兒以後改名叫黃埔花園那少年你好嗎

詳情問佢點解
唔關住事

又唔睇住啲細路！最經典係個細路屙尿落樓梯

hoho係咪我？

兒童樂園真係 嘈撚到係出面講緊野都聽到
仲要全部蝗語 我好小見到香港人一齊黎會所玩

係呀 Ho Lee shit

仲有理髮室 按摩室 美容室

又幾親切喎

能共你hoho地相處

啲蝗係講極都唔聽！叫佢著襪又唔著

咁點解呀老糖

於B：那會像我們 將吵架當玩意

你會所都幾大喎！做死人

幾好聽喎, story please ~~

但我唔會去 我頂唔順班蝗仔係到吠

但係係得DVD機同音響 唔係Neway個種

邊區 我地會唔會係

咁即係巴定絲呀 ?

有時急唔住會鬧佢地

我估絲 因爲我覺得佢係偏蠢

你講先

佢地會唔會覺得自己高人一等

唔好上我屋企拍我門

禾有膠管你費 最中意呢句！

會 我間俾對面屋條蝗啤

希望聽日過黎~

放心！ 唔係 嚇得我

我覺得玖瓏山個個會所好好多 至少冇咁多蝗

絲

咁呢度邊個巴打最蠢 ?

過黎睇工作環境呀 定陪我癲拿

屌你點解咁覺得？

哎呀~ 搞乜事分咗 ?

爛袋 思想易俾人感染

做咩要啤你呀

我地三個, 好難陪你癲喎~
過黎爐咩燒丫嘛~

咁爛袋蠢啲定HOHO蠢啲~ 想對比下~

喂~ V仔~ 你好呀~

我點知佢 以為我租低佢一等掛
佢個單位先係租呀屌 幾年都唔同人

又燒 生瘡啦

五十步笑百步咋啵

點解會覺得我蠢？

因為我聰明

分手又有乜好怕
好彩分手

嗯....................... 爛袋係絲打黎~

想G爛袋睇到呢段對話會有咩感想

hohoho~~ 有風打~~

叫我？

係呀~~ 點解分手唧 ?

佢一定好開心~

agree 有傳說中既一分鐘留意過佢

淡咗

對腳浸完熱水 又結返冰

屌你老母憑你單曱匹甴想踩我場
on仔仲走落洗手盤 洗潔精收你皮

我每日捱著 不睬不理
但卻捱不死 又去癡纏你

好man 女中豪杰
幫拖ok？

唉~ 又係呢啲BS

想聽老姆把J聲講粗口~

咁堅~~ 仔仲有咩技能 ?

屌你～老～母咩

高8度加震音 please ~

你屋企好似有好多 不了
請向於B求助

btw一路討伐二路有鹽蛇恥笑我

呀仔有兩粒睪丸 唔似其他人得一粒或者三粒 算唔算特別技能

唉，我都唔想放棄，但冇法，再咁落去唔係辦法。

幫下手啦 我唔想佢地一變四 四變十二
來到這個禮拜會更加諷剌

6

你都係黃埔返工啦

ok 我6點05分到 輸左一餐dinner

有咩心事話俾哥哥知

me講野好低音的

關wo咩事

如果可以恨你

神獸坐鎮呀~ 唔識野~

幾時知有冇得過黎做gym

大家唔介意你唱出黎~

唔係

我真係要問問 我聽易打鹿咁講 我覺得我個邊都差唔多

都唔係

多蝗？？ btw, 你地有冇人係fitness first既會員？ 我今日就係去個度上試堂。但其實都係自己玩

好撚多蝗 基本上都係蝗

你提出嘅 ?

爸b 我諗到生日點過

唔估啦 好攰

你唔係十二月咩 ?

我驚你估到佢返工都未估到

係呀

我都唔想自爆

真係好討厭
好彩我住個邊冇乜呢啲情況

落會所過生日

咁你想點過 ?

我聽到班蝗仔聲會影響心情

放工時間會唔會小d d蝗唔使做？？

去篤波 吹風

吹乜鳩 又吹

仲有講，信唔信我唔交管理費！
我心諗你咪唔好交，我反正糧照出，你比人追數炸嘛

大陸賣完地落黎租 你話洗唔洗做

巴打你好呀

我篤波會篤到隻手好攰

吹風要飲住啤酒架喎~

又罵

以烏龍茶代酒

比著係我
平時搭lift唔等佢，見到面早晨都唔同佢講

係呀 唔準去吹

咁你放心 你講既野 我十成都唔會做

星期一黎~ 放工買一箱烏龍茶過黎~

著風褸~

爸b再幫我諗理由 恐怕我地兩父子會俾人趕出門口

津路

佢地啲思維係有問題
以為自己唔做某啲事就可以影響到對方

一分鐘唔準去

做得好呀巴打

家姐唔比呀~ 齋篤波喇~

雖然好似好惡 不過又睇得出佢係真心
一百萬既題目
A.一分鐘唔理照去 B.一分鐘聽話唔去
C.一分鐘帶爸B去做擋箭牌

方加都爆post

緊係有問題 換轉你本身好窮 冇讀過書
突然間係屋企搵到好多值錢既地契 拎去賣
搬出城市 你會唔會覺得周圍痾尿有問題

B !!!! 我讀 drama 架~

好聽D叫鄉下仔入城 難聽D叫鄉下仔出城

我覺得係a

所以覺得你地返工仲要對住佢地
EQ好勁

提提你 你仲有50-50

出就出啦 鄉下仔唔配去城市呀
利申：鄉下仔

我返工好小對客 同埋係一齊住

我覺得係B 一分鐘好似驚於B識既人

一齊住
各位巴打傾得開心啲
聽日要返工

一百萬~~ come on come on~~

陰公

一百萬印尼盾都要差唔多成千蚊港幣
等我問陳啟泰借sin

返咩 星期日都要返

ching 你下下出必勝 點玩

消滅必勝

緊急維修人員

即係地鐵佬？

希望聽日唔多野做

EQ會變得愈來愈高，當佢地唱歌

MTR ?

好好玩

首歌都幾難聽

same thinking ~

我地應該用個師字
地鐘緊急維修師？

比你估得中我仲叫食神
Btw, 唔想講..唔好意思巴打

V仔: 屌你~ 咁都比你估中~ 仆街~~~

有槍我都想一槍殺死佢地

返工訓練EQ，個人脾氣都會好啲

唔緊要
不過 試著說 緊急維修師 不要說緊急維修人員
你見過salon班洗頭仔叫自己洗頭仔咩
都係叫髪型師

風吹雨打日曬雨淋的工種

我次次見到班阿姨都訓練緊eq
個心入面一直有唔同組合既粗口句子

收到
其實「試著說xxx 不要說xxx」呢句出處係邊度黎？
我成日見到都覺得好搞笑

你至少俾個機會我揀A再陰陰濕濕講
我無所謂架 你咪揀A囉😊 打俾娘娘傾陣計先

我都好想print不要說試著說係台面

不要說邊個邊個個仔 試著說經理

Tg下佢先

方加都gc傾

一開始係係動物台
試着說臭g 不要說雷姆

搞緊淘寶優惠卷谷
扮工太悶 入黎R下優惠卷都唔錯嫁

睇左套極爛番我想捏死編劇

對唔住啦 放過我

乜劇？

各位早！又開工

開工

打完通宵牌
搭緊車番去訓

又係樓主

屌 好撚嘔心 睇見林鄭上蝗電視講普通話真係好撚嘔心 蝗語真係好un耳

唉 未代香港人

通宵牌勁傷神
我打到一點幾已經頂唔順

睇黎今日可以推爆埋

你老喇 於姨🙊

香港已死

早

肥彭講得岩：香港的未來係被某些人斷送

蝗語真係好撚難聽 聽到都燥 覺得好un耳

和誰

真係老啦

認得me

遇到閪同事 你地點面對?

閪過佢

醒啲屎畀佢嘆

爆post

有仇家

未咁快

唔講以為叫人地返大西北 返黃埔都屌
返八點放五點又屌返得早 到返十點收7點咪又係屌收得晏
低汁會然

我個邊d sales都係返呢個時間

我就鐘意返早放早

冇撚有錯

我一直以為呢D工係要返shift

睇你做咩sales, retail個d梗係shift la

靚女狼吞虎嚥中

90後係未見過世界 出面係好多舒服工呀
重點係 人地請唔請你呀
50蚊唔包飯鐘 我都覺得低 但係無辦法 上面班垃圾管理唔批加錢 唔通我要貼錢請人咩 我都係打份工

咪鬼理佢，啱做自然做

個風吹唔正

出面好多工都唔包架啦 但包食已經好好。而家出去食起碼都一個鐘既錢，就算自己帶唔使買野煮咩，咪都係要錢

sad

我都唔知開心定唔開心好 打風

下次見到爛袋 伸手出去截車

Taxi袋